克警將軍澳亂鳩拉後生仔

屌你老母

唔可以習慣係常態同埋手足們夜晚返屋企要小心

黑警

我講你知點解宜家應該打文宣戰